好多大話

點解要咁

做乜事

因為大家都想喺人地心目中做好人

而唔係真正做好人

我永遠變左衰人

🤔